結他jj sole 613 vs kepma b1

斷斷續續自學左一排結他想重新上路跟人學同換過枝
呢兩枝有無巴打用過有咩評價呢

有支sole 613
kepma b1冇試過，但之前係舖頭試過kepma唔知邊支(低階d嘅)
覺得613條neck粗過kepma，我自己覺得kepma條neck舒服d適合手細嘅人多d

Sole 613 沉厚d, 而且有 bevel； B1 聲底比較似 Taylor, 金屬味重d 尖d, 而條頸的確比sole 薄。

最後入手左kepma
啲低音好吸引

ching你支kepma b1係邊度買？我都想買一支

結他士多